覺唔覺得winter被人低估得好緊要？

今朝起身凍到

Winter 師
你學印仔開post

順哥用咗呢個笑話了

樓主執人口水尾

winter算唔算吹大咗

拾人牙慧 好聰明

佢係我偶像

Shut the hell up

Haha xd

==

問號問號

垃圾到唔想覆

但你覆咗

對你很失望....

吊解牙

我救一救樓主

收皮

Fucking you

都唔知做乜

住高層個d應該凍屎了

世界十大笑話

哈啊

腸可低汁到要抄po

正皮咗